有冇人可以係大公司入面做到冇存在感？

細公司冇可能啦

大公司一層有超過一百人 一個上司可能要睇十個細

有冇巴打可以做到上司唔太記得你既存在 可能一個月先搵你幾次 只係比啲濕鳩野你做 而你每日就好得閒 扮工 唔張揚咁玩

最正係栽員時 只係記得最差個啲員工 根本諗到冇諗過你

有冇巴打成功做到？

lm

咁你係唔係成日都好HEA？

你做文員？
做邊間公司？拉埋我入去
我想做冗員

唔係啊

上司不停搵你唔一定係好事，可能你單嘢好多穫氣，多到辣到佢